薯仔是人間美食

又可以做薯條薯蓉薯餅

好撚正

咁你係咪薯仔？

係